聽返陳冠希首香港地真係好感慨

希哥都走去奶共啦

真係唔撚識

許冠傑都移民啦
移唔到係無能力走